睇啲評測粒s888唔夠奇撚9000勁

係高通唧牙膏定係華為真係咁勁
華為個arm架構好似仲落後緊一代？

係M1面前 在位各位都係垃圾

notebook cpu都搵得黎比 你弱智架？

係A14面前 在位各位都係垃圾

奇撚邊個做

好似台積電？
888好似三星？

喺120hz 面前，再快既u 都無用武之地

連上一代a13都未追到，不如改定名叫s886

人講u你講hz
同上面條友講m1有乜分別

都係講事實姐

咁粒m1 同樣係arm 又唔係唔比較得嘅
同埋粒m1 似屈機到可以放埋落ipad 到散熱都夠頂
a13 a14 又係超晒班
不過apple 唔整120Hz 呢下又真係柒
用過好難返轉頭

咁你要唔要攞富岳黎比較

咁用流動設備嚟講囉

屎為9000台積電5nm
888三星5nm
兩個都係食電大火爐，唔使爭
啲人話實際係降頻版嘅9000e先係最大贏家，低頻功耗同熱量少好多

當然喺a14面前大家都係垃圾

結論：垃圾就唔好為難垃圾啦

比較流動設備可以包埋M1,咁即係laptop都可以叫流動設備，咁係咪Ryzen core i都可以攞打A14先M1係laptop U,咁Ryzen core i都有laptop U

雖然我不知道咁比係為乜

Laptop u Core I俾m1打撚到跪咗喺地啦

M1 好似係laptop u 最強？

依家高通好懶放棄同你比較性能，直接用公版arm

聽講將粒865超頻到888咁上下既性能用電仲少過粒888

a14發熱降頻咪又係卡成狗咁款

a系列係ipad專用soc係常識吧，放係電話度哪來的大師兄

你鍾意嘅話搬部desktop出街都可以話係流動設備㗎。

利申平時出街帶開65吋Mon

唔係 最多同4800u打平手
同4800h仲有好大差距

定Z系列？

唔洗講z系列啦，a13 a14一樣係煎蛋。明明粒a14放係ipad 跑game 剪片都好順，放係手機入面就5分鐘就上到47.7度以上強制降頻。佢粒soc面積大到唔似手機u，搞到內部無空間塞散熱。